{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_067146",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "두메브런치"
    },
    "text": "江原道特別自治道寧越郡(カンウォンド・ヨンウォルグン)寧越邑・ハソンロ103-9のブランチは複雑な日常で少し遠く離れている小さな空間です。ここでは軽いブランチとコーヒーが楽しめます。アメリカーノは3,500ウォンで、カフェラテとカプチーノはそれぞれ4,000ウォンです。バニラ・ラテとアーモンドクリームラテは4,500ウォンで、レモン・エイドとレモンティーは4,500ウォンです。近江グレープフルーツ・エイドと近江ジャモンティーはそれぞれ5,000ウォンであり、ファッションフルッヒビスコスとピッチオルグレイは4,500ウォンです。メリーゴールドブルレンドゥハーブティーとローズ・ブルレンドゥハーブティーはすべて4,500ウォンです。イチジクジャムが入ったバタースコーンは3,500ウォンであり、バスクチーズケーキは5,000ウォンです。ルベンクッキーは3,500ウォンです。こんなに多様なメニューを提供するのブランチでリラックスした時間を送ってください。Enjoy!。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェの場所はどこですか？",
            "answer": "江原道特別自治道寧越郡寧越邑・ハソンロ103-9にあります。"
        },
        {
            "question": "このカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は朝8時から夜9時までです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテとカプチーノの値段はそれぞれいくらですか？",
            "answer": "カフェラテとカプチーノはそれぞれ4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニラ・ラテとアーモンドクリームラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニラ・ラテとアーモンドクリームラテは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レモン・エイドとレモンティーの値段はそれぞれいくらですか？",
            "answer": "レモン・エイドとレモンティーは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "近江グレープフルーツ・エイドと近江ジャモンティーの値段はそれぞれいくらですか？",
            "answer": "近江グレープフルーツ・エイドと近江ジャモンティーはそれぞれ5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ファッションフルッヒビスコスとピッチオルグレイの値段はいくらですか？",
            "answer": "ファッションフルッヒビスコスとピッチオルグレイは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メリーゴールドブルレンドゥハーブティーとローズ・ブルレンドゥハーブティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "メリーゴールドブルレンドゥハーブティーとローズ・ブルレンドゥハーブティーはすべて4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチジクジャムが入ったバタースコーンの値段はいくらですか？",
            "answer": "イチジクジャムが入ったバタースコーンは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バスクチーズケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "バスクチーズケーキは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ルベンクッキーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ルベンクッキーは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このカフェで提供されるメニューはどのように多様ですか？",
            "answer": "このカフェではさまざまなメニューが提供されており、軽食やコーヒーなどを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このカフェの雰囲気はどのようですか？",
            "answer": "こちらのカフェは複雑な日常から少し離れた小さな空間で、リラックスした時間を過ごすことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 594
    }
}